我係一個中國人？

黃子華食人血饅頭
聽到真係得啖笑
野唔係講出黎嫁，係做出黎嫁港豬

支持，都唔明點解會笑子華係藍
唔同派別既人做既野可能唔同
唔明有時啲人要將自己個套放落人地到
一定要遊行一定要做過前線先係黃,先係真正既香港人？
有時有啲手足真係好偏激，可能要做佢覺得啱既野先係真正既手足
掉返轉黎諗如果冇呢場運動冇政見變返獨立一個人
個陣個位人兄只不過係生活上一個on9
我唔係分化只不過想你地認清

講到1999勿屌